nba2k18 一齊不敗上史上最強!

無聊試下開直播同大家一齊玩,玩得開心既遲d再送nba禮品比大家,我保證XD

Online match暫時仲未輸過,唔知會唔會一開live就即輸

23:30準時開波!!一齊一路打一路傾下nba!!

呢條link先岩